啱先睇完鏗鏘集林奠將套丁行為列入地契合約到

07年將有法律約束力既宣誓改為地契合約將套丁非刑事化

鄉黑

聽日民間放映鏗鏘集

有冇人睇嫁

rthk已upload上youtube

有睇,仲記得當日係跟登睇到個POST,估唔到而家仲做緊野

push

十幾年前已經官商勾結到咁

林奠：吹咩

依法治港

元朗共和國原來關林鄭事

呢單核爆黎

所以香港根本從來都冇法治

另外新界僭建無咗件事

原來官商鄉黑咁真實

又係林奠，真係乜衰嘢都有佢份

所以成件事梗本係有晒計劃. 不過07 年個時仲係港豬年代

有呀

反套丁大遊行！！！！

林奠老豆老母前世做錯咩所以生件咁嘅冚家鏟出嚟